請教下關於座廁排氣喉

明明氣喉有駁落屎渠，點解久不久個座仲會冇晒水
關座廁設計事定住低層事

正個月無用廁所咩，坐廁裂咗囉。

座廁會少左水?
似係樓上沖廁扯走左

新座廁來，冇漏水

係有時聽到樓上好勁沖水聲，之後我個座廁就冇晒水

可能條氣喉塞左

無晒水，要起碼成個星期無用過先扯得走晒啲水，除非有裂，諗唔到咩理由。

條氣喉係新架，特登搵師父搭棚駁落大渠

座廁氣喉駁返落企身條氣喉，唔係駁返企身條大渠，有冇駁錯呀

其實係本身室內條氣喉封左，師父係外牆出面重新駁反氣喉落大渠

唔係駁返落企身渠，駁返落企身氣喉

原先係咁，黑色個度封左

之後係牆出面好似紅色咁駁反

咁照計應該唔會抽走啲水喎如果企身氣通翻

之前未駁反條氣喉，冇水嘅情況會好密，個水面又成日浮下浮下，駁反之後而家一星期有一次冇水情況係咪要換個勁啲嘅馬桶

影幾張相上黎研究下

影邊個位

原本氣喉係紅色咁伸入屋，係廁所室內駁住屎渠
而家係變左室外駁

法例企身氣喉最少80mm, 但你駁果條得2吋
除非果條唔係氣喉，駁錯左，但又唔似...